Проект 7 семестра CrossModel Кутаковой Арины, Б05-924

В проекте находятся файлы .cpp, .h библиотеки и Source.cpp, в котором производились эксперименты. Проект требует библиотеку VTK. Также присутствуют несколько моделей (pyramid, box, Pokeball), на которых можно посмотреть работу кода.
Конструктор CrossModel требует кол-во деталей модели, файл с материалами и ввод в консоли файлов - мешей частей модели
Функция CastRaySeries требует вводить через консоль стартовую прямую

Библиотека в репозитории отсутствует
